{
  "Starting new conversation": "開始新的對話",
  "Goodbye!": "再見！",
  "send a message ('exit' to quit)": "發送消息（'exit' 退出）",
  "Please enter a prompt.": "請輸入提示語",
  "THINKING...": "思考中...",
  "Please set your OpenAI API key via `ai config set OPENAI_KEY=<your token>`": "請藉由 `ai config set OPENAI_KEY=<your token>` 設定您的 OpenAI API 密鑰",
  "Set config": "設置配置",
  "Enter your OpenAI API key": "輸入您的 OpenAI API 密鑰",
  "(not set)": "（未設置）",
  "OpenAI Key": "OpenAI 密鑰",
  "Please enter a key": "請輸入密鑰",
  "OpenAI API Endpoint": "OpenAI API 端點",
  "Enter your OpenAI API Endpoint": "輸入您的 OpenAI API 端點",
  "Silent Mode": "靜默模式",
  "Enable silent mode?": "啟用靜默模式？",
  "Model": "模型",
  "Enter the model you want to use": "輸入您想要使用的模型",
  "Language": "語言",
  "Enter the language you want to use": "輸入您想要使用的語言",
  "What would you like me to do?": "您想讓我做什麼？",
  "delete all log files": "刪除所有日誌文件",
  "list js files": "列出 js 文件",
  "fetch me a random joke": "隨便給我講個笑話",
  "list all commits": "列出所有提交",
  "Say hello": "打個招呼",
  "you can edit script here": "您可以在這裡編輯腳本",
  "What would you like me to change in this script?": "您想讓我在這個腳本中做什麼修改？",
  "e.g.": "例如:",
  "e.g. change the folder name": "例如：更改文件夾名稱",
  "Your script": "您的腳本",
  "Loading...": "加載中...",
  "Getting explanation...": "獲取解釋中...",
  "Explanation": "解釋",
  "Run this script?": "運行這個腳本？",
  "Revise this script?": "修改這個腳本？",
  "Yes": "是",
  "Lets go!": "開始運行吧！",
  "Edit": "編輯",
  "Make some adjustments before running": "在運行之前進行一些調整",
  "Revise": "修改",
  "Give feedback via prompt and get a new result": "通過提示提供回饋並獲得新結果",
  "Copy": "複製",
  "Copy the generated script to your clipboard": "將生成的腳本複製到剪貼簿",
  "Cancel": "取消",
  "Exit the program": "退出程序",
  "Running": "正在運行",
  "Copied to clipboard!": "已複製到剪貼簿！",
  "Your new script": "您的新腳本",
  "Invalid config property": "無效的配置屬性",
  "Shell detection failed unexpectedly": "Shell 檢測到意外失敗",
  "Invalid model": "無效的模型",
  "Error": "錯誤",
  "Missing required parameter": "缺少必需的參數",
  "Please open a Bug report with the information above": "請使用上面的訊息打開 Bug 報告",
  "Prompt to run": "要運行的提示語",
  "You": "您"
}
